# Activité 3 : Utilisation d'un tableau pour gérer une liste de patients au niveau du calcul de l'IMC

## Explication
>* 


## Affichage du test du programme dans la console

### Liste des patients

  ![Image du test de la console](images/photo-liste-patient.png)


### Liste des patients par sexe
 ![Image du test de la console](images/photo-liste-par-sexe.png)


### Liste des patients par corpulence 
 ![Image du test de la console](images/photo-par-corpulence.png)

### Description d'un patient
 ![Image du test de la console](images/photo-description-patient.png)
